西環輸哂

好多人被制服

岩先速龍無啦啦9衝 成班前線走唔到

好多人比人拉

眼見10幾個?

證明勇武冇人backup
輸得更甘

預左 前線班人根本做沙包+等被拉

痴線

速龍咩人黎,次次做野惡過防暴咁多

用腳踢走人地面罩 dklm

兜頭踢

打到佢地d帽都凹晒
屌

拉左好多

同立法院議員講完「示威者立即離開」
唔夠十秒就出跑狗 黑警我dllm!!!!

直接唔理個立法會議員，剷上去
家下武官大過文官

其他單位抽調出黎 有sdu 機場 反恐

唔夠人就應該撤

我想問
銅鑼灣班人去咗邊?

俾人衝散

無啦啦9沖 痴線

尊重前線

好似叫咗好耐返轉頭?

比人屌我都要講
今日完全係送頭，有煙退，狗向前又退，防線起完就丟低，真係唔知做乜鳩

下次唔好再各地開花
集中主力 一個地區

永遠支持前線 ，但be wise

一開始已經講咗唔好分散人數, 分散力量

銅鑼灣班人呢?
幾個鐘前叫緊返轉頭?
去撚晒邊?

救義士！

被拉曬了

公安

未輸，突襲一定係咁，實會有前線俾人捉
記住，唔夠人我哋係一定唔夠打
加油！！！

唔退落黎上環？？大把人backup

咁就仆街啦
完全唔撚去幫拖
眼白白睇住d同路人死

其實依個時期用汽油彈都唔會有人judge

Fk u

其實冇咩人啦

速龍 見大隊 開始真係走 衝出黎捉人囉尾彩 對上頭交數交人頭

黑警死全家

人少就撤一撤啦 前線聽下後面講野好無

唉

分散就係咁

成班狗又係冇證
好彩消防救護黎到

唔知點解係咁宣傳叫人留銅記

黑警死全家

我好撚心痛呀
叫極都唔返轉頭
睇住西環d人俾狗開鎗射、毒打
我真係唔知點形容
好痛好痛呀

非法集結, 走唔甩㗎喇

我喊到無晒眼淚出啦
好痛呀
好似打落自己度咁呀
點解唔返轉頭
又唔係一個鐘嘅決定

後面多人既話，前線走唔切

又係移民sir

真係要檢討, 仲係咪次次出黎比人攻 , 最後送頭 !
個班警犬係抵死 ! 記唔記得沙田警犬比人圍打, 民意都無逆轉 !
跟住仲有元朗警黑合作無差別打市民!
你地仲係咪錫住班警犬, 當佢地係人 ??????????

民意已歸邊 !
武力係要升級 !!!
一齊擊破港共最後一條防線 !!!

要知道警犬唔會因為咩良知而罷工或兵變 !
因為份人工 ! 同埋上前線時都夠裝備保護 !
要增加警犬出動成本! 要佢地有傷兵 !

你見敵方前線好多女警犬都唔驚 !
每當進攻或開槍, 女警犬仲特別狼死 !!!!
只因為佢地防具超級充足 !
我相信火攻及一次將佢地"往死裏打"既行動 !
足以令佢地怕自身安危, 及出現逃兵潮 !
大家亦唔好諗住火攻太過火 !
佢地件綠色服裝已防火 ! 受傷害有限度 !

當對方煙彈已成習慣, 為何受傷害既總是我地勇武前線 ?
每次等到班狗整裝待發, 我地就已經注定捱打敗陣 !
唯一出路, 就係火攻 ! 火攻先可以打散敵陣 !
你見元朗對峙, 明明敵方得20人, 我地幾百人, 都無人敢衝上去 !
說明我地不夠攻, 導致後方無信心!
再講, 敵方出得黎就預左 !
要敵方知道, 火攻已成習慣, 出得黎行預左比人打餐勁 !

你含撚啦 屌你老母

其實係要對衝先有用 佢一百人都冇我地幾百比人一衝就散
要記住一散就輸就會比人捉

城堡時代科技VS封建時代科技......點打

黑警真係軍政府

5690 2877
伍展邦律師

ad 3件裝 vs 1對鞋

sad and push

Now都係咁講

前線唔肯走
冇人backup真係等比人拉

黑社會

push

黑警依家既戰術

日間： 出動儘量拖延時間、牽制注意力，等你玩下鐡馬，守下陣地，唔主動突擊
夜晚： 趁傍晩人群逐漸減少，突擊示威者

我地係咪應該係日頭趁人多早爆seed？

有勇冇..

速龍就係襯人一退就衝

收皮啦屌你老母 冇你地咁撚勁 坐係屋企開冷氣睇撚住呀嘛

屌佢老母

有邊個唔想安全返屋企
尊重前線

西營盤 香港大學 堅尼地城 不停站

港鐵終點係上環

屌你老母

Keep住見有裝手足由上環站出去前線幫手

其實防暴一手攞盾一手揸棍根本好難捉人

根本一早一早一早一早就唔好用啦

銅鑼灣其實已經去左至少三批人增援西環，依家都冇乜人剩係果邊

admin 放隻打巴仔個ip出嚟

佢地真係好緊張西環

希望大家平安

好似係區樂軒談判期間突擊

有又點 警咪又係狂放TG打散D人 再亂棍打前線捉人

前線又係戴頭盔做沙包 屌下老母 等比人拉 根本冇勇武派

頂唔住啦

先撤啦
唔好一次輸晒

2031 德輔道西
現場有15-20名被捕示威者，另外速龍小隊在搜索路面 #立場

銅鑼灣班撚屌又話支緩支撚左2個鐘都未到
你係巴基斯坦坐飛機過黎呀？

依家好啦，孤兵拉鳩晒，處之泰然
你班撚屌返屋企就得啦西環手足由佢地死？

推

問題係我地好多時都處於一個被動既狀態,
d 狗開始清場推進我地先攻.
變左進攻時間唔由我地決定.

下次集會試下約早 d 睇下點

輸了

銅鑼灣一早吹雞去上環 有gear嗰啲大部分去曬！！
留喺度都係冇咩裝嘅和理非！
冷氣軍師唔好再亂屌做咩銅鑼灣啲人唔去

已經分左好多人去西環幫手架啦

唔係人嚟

唔明點解唔肯走

唔小心負皮咗

證明有狗mon連登

智取 比人拉晒有咩用

不如以後玩室內？
sell hong kong 商場嗰啲

前線究竟要點升級先可以有效抵抗速龍衝擊

最大問題係戰線太大太散

西環地勢險惡，唔夠人就

等差佬掛住告人做唔到野

前線無人幫拖嘅

唔好再叫人撤
個運動會散

佢地見到我地想由港大包抄佢地

香城online 火攻!!

琴日去完元朗副本
今日冇出到
見到前線義士比人拉左
好撚心痛

今次真係無言

行去銅鑼灣根本就係 on 鸠。

根本唔可以再守 起哂防線on99企起到等tg殺過嚟又退 完全無意義

係，我係上環站出口，見住佢地一堆堆黎支援

班警狗一衝埋黎，其實我地係咪更加要用人海戰術湧上去對抗拉番班被捉緊既同伴返黎，之後先再徹

一個鐘前已經出發 而家行到去上環
發夢拎住物資行到去
你涼住冷氣就收9皮la

輸係你講架咩？

be water

有火喇
輸唔哂

我地自己要突擊 進化

屌你老母
見啲冷氣撚係咁屌銅鑼灣火都嚟
成班銅鑼灣手足仲心急過你哋

係銅鑼灣既巴打自己會有想法

對唔住義士

1) 佢哋係狗
2) 回應翻你問題 解放軍。

叫極都唔走，根本唔夠打，直路一衝就收皮

利申企第一排

縱火終身監禁呀
查下例先啦, 唔好害義士

宜家又唔係諗住佔過夜
武力升級未比人出真槍

宜家慢慢拉死緊佢地
係唔係一定落場硬撞先升級到下一步呀 ?

唔好再撤撤撤得唔得呀 比你害撚死喇

其實尋晚講左唔散 就應該有心理準備會有手足失守

唉

香港人太善良 前線仲有人性包袱 但對手係冷血動物

所以叫撤係有原因，be water

處之泰然當無野發生過
今天雖然手足被拉
明天打個卡我又是一個社運人士

地鐵啊

真係要出攻擊手段

頭先有條防線出火做得好好
但個火太細比班狗救熄左

和理非冇裝上前線做負累！
未入到後排已經比催淚彈搞掂
最多叫佢地中環
但唔該唔好亂屌

畀你班戀戰累事
望下尋日，要打就打，要守就守，要退就退
望下今日，成舊木咁畀人滅團
就知分別

關撚事 速龍衝得太突然

唔好氣餒

放心唔會再捉 今晚夠啦數啦屌

其實係有權衢

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

五大訴求
捍衛自由 不徹不散
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

你覺得琴日贏左？
咪撚屈戀戰

分得太散

分割撚

基金要出動

我覺得問題係成班企喺度對峙，黑警準備好哂，睇住黎食。

如果今次輸左
大批人會被清算 以後黑警將會無法無天
點樣搞呀

我地尋日有2比人打到危殆 !
班狗都唔洗上身 !
玩火當然要識隱藏身份 ! 唔好比人捉到 !

未輸
持久戰
要係時候和理回一回氣

唉 我屌

Cwb第一批人，一d行地鐵過西環，一d跟旗手行路去

唔夠人
大家都好攰

各位小心

live度睇到得番好少兄弟姊妹 點可能撐到落去 班畜龍真係狗黎 冇性架 be water啦 今日仲未完成五大訴求呀 即係仲要下次架 香港仍然好需要你地呀

根本一直以來最惡係速龍，最想打人就係佢地

琴日冇贏但冇輸
今日輸得好甘囉

其次係其實我地都知對家係少爺兵
係用我地嘅錢買嘅裝
既然佢地已經用哂所有嘅軍火
點解我地就唔可以用民間兵器?
再引用韓國農民反抗用過嘅嘢
佢地玩胡椒彈 啲黑警裝都冇得擋
可能香港人真係太和善太多包袱
依場係一場仗
你可以話我係冷氣兵 但邊個唔想香港好
我真係唔想大家再送無謂嘅頭
同消耗無謂嘅體力

小心小心小心

銅鑼灣個d手足都係無gear架和理非

輸你老母
你咁講有冇對得住啲手足

快啲走

企係窄巷包人圍
重企係到
人地衝就實奶嘢

大佬你前線見到後面冇乜人都要醒水退啦
而家搞搞下變左前排話哂事 入黑後排覺得危險想走
都要比你道德梆架留低
留係度助陣唔想你地比人拉比人打
但你都要睇實際情況 唔好死守先得架

齊上完 都要齊落

你唔撚出黎 係連登廢up就累事喇
屌你老母 人地義士死守 你去屈人累事？
累你老母啊 累你老母系啊 收撚皮啦你

拉又唔撚係你俾人拉 咁撚多嗲 我地有自己覺悟啦
利申前線

D人自己跌底多過俾人捉

咪撚散播失敗主義
點為之贏 點為之輸？

警察辛苦哂

沖又俾你地屌 唔沖又話你地沙包 掉野又屌 想點撚樣啊

攻擊係最佳防守
如果有人大叫衝可能會唔同

其實前線袋幾包油見班狗衝上嚟走唔切就倒，有無得諗

有咩留返俾前線手足搞

我地應該要backup cap下啲狗牌同樣(有嘅話)

同時間同文宣果邊溝通點對策

之於對前線手足想講嘅說話係
千萬唔好落單！！萬事小心！！無gear唔好搏上前！！空閒要留意地圖同上網睇班狗佈防成點！！
加油💪🏻互相配合支持

應該要搵group 一啲大隻嘅巴打去頂速龍.,佢一衝埋黎就好似打欖球咁.

銅鑼灣、灣仔
帶波子、油
Thanks

係味準備開打

知道係善意 但你有無上過前？ 根本前線手足無可能可以全程mon住連登睇對面班狗有咩佈防 留返俾前線手足決定啦依啲

唔需要去提佢地醒水 唔分化 你係冷氣大軍咁唔該你mon下直播 record下班狗啲暴力行為同狗牌好無？

唔好再被人利用 乖乖地收手啦 你哋唔夠政府鬥架啦

祝您子孫後代永遠活係共産黨既統治下

我由上環行過黎西環，當時根本冇人知個度形勢係點，到時原來唔駛幫手，弄低本身個防線走左盞on9

你又何嘗唔係淨係識上連登
好多手足有勇有謀嘅

已經好勇

我冇野為前線做到
只可以作為居民去追究警狗住宅區亂放彈

咪玩啦
欖球手無棍
啲大隻只會變肉盾

唔可以畀畜聾接近到

同黑社會追究責仼多鳩魚

急中環站有冇狗

咁係咪睇住佢不合理鳩掉謀殺居民(已經唔係講緊示威者)咩都唔做？

每次見到速龍衝出來亂打，明明我地人數多過狗好多都退散，搞到多人被捉。速龍小隊得幾廿個衝出來，唔係防暴慢慢推進加射槍呀。可唔可以搵次正面迎戰，打鳩速龍，以後速龍唔敢十幾廿個就衝出來，打完人又捉到人，好心痛好傷呀。前線+次前線始終心理關口未得。有錯屌得細力D

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

- 分享自 LIHKG

輸你老母
打激士氣做乜9

屌你老母臭閪你有冇人性呀

唔mon住點做正確決定

上個星期上環本身話一齊退 一路等 結果又係唔肯走留低比人射
冇人話佢地抵死呀 但根本冇得守既時候就要醒目啦
入夜現場勸佢地走唔好硬碰 又話係散水鬼啦 要尊重前線
咁前線有冇諗過後排成堆唔係full gear既為左保你地陪食煙？
日光日人多白果陣 前排義士的確係頂住保緊後排安全
但入夜明知對面癲 可唔可以戰術性撒退 唔好搞到係成班後排為左保你地而留？
我唔覺得引到d狗開槍既畫面 值得搞到d手足又比人拉又比哂缸

最後決定當然係現場決定 冷氣軍師冇資格教佢地點做
但而家前線比我既感覺係識上唔識退 永遠都要損手爛腳咁比人拉左幾個先肯走

你係現場定佢地係現場 一係就落現場救佢地

黑警依家既戰術

日間： 出動儘量拖延時間、牽制注意力，等你玩下鐡馬，守下陣地，唔主動突擊
夜晚： 趁傍晩人群逐漸減少，突擊示威者

改變戰術 義士們

衝去對家陣營比人捉？

Thz

輸你老母

我無野講

我幫朋友問
我一早就走既逃兵

依加人數贏 但只有不停退
同埋再唔走 只會不停射橡膠彈

問題係我地冇一個共識，次次出黎擺條防線出黎就算。其實重留喺前線嘅目的係咩先? 打狗?

咩武官 佢地官都唔係

今日有野困身走唔到 對唔住大家 依家嚟支援 帶咗啲油同雞蛋 應該係邊度落

有冇人知銅鑼灣宜家點？

我都覺得啱
發夢前線mon唔到post唔知大局係點，其實都應該要尊重後排意見同觀察

用汽油彈啦，救義士

前線又唔肯走 又叫人唔好理佢地
咁有乜計？

咩都做到公安就唔會死咁多人 燒唔到你咪算鳩數 個世界就係咁唔公平架啦 渣住法律果D官員就係大撚哂 大6有好多官殺咗人都可以一手庶天 你都吹佢唔脹

吾好推 上一頁

前線要自殺送頭都要尊重？
我明大家理念唔同 但依家唔止送頭咁簡單 佢地係專扑頭 有咩事真係一世架

心痛嘅只會係手足！！！ 唔該真係諗清楚先啦好無

𨳒，日日輸

咁打仗唔洗哨兵啦

back咩撚野up 點撚樣back up CLS
識唔撚識轉場玩
試撚左咁多日重學唔識轉場
攻又攻唔到，守又守唔到
個個企哂係到做咩撚
前面個d呀，有勇氣既就lead人轉場！
停係到戀戰只會累到更多手足被捕！
醒未呀！

人地唔走你可以陪佢

要等到30%死傷好似

即係你想香港變成咁？
係既我無野講

btw 今次係燒到我，我住附近既

屌咁撚多人係一個地方又做到d咩呀
咪個個企哂係到囉
一係就好似打機佔據咁油黃個個地方
唔洗好多人嫁 幾千夠做
美化完環境就休息 回氣
鬼叫就即刻轉場！
一個地方太多人塞係到係無撚用
流動呀！

咁有無人做到哨兵去現場話俾班前線知要點？
唔係個個都用到電話

屌 on9重叫人去做咩撚
點解唔轉場呀
點解唔轉場呀
點解唔轉場呀

睇到手足流血好撚好玩咩
同鬼保持距離呀！
鬼叫就即轉場
識唔撚識呀！

CLS 打咩撚野呀 咪撚上腦啦
唔打呀
唔打呀
唔打呀
鬼叫就轉場呀！
同鬼保持距離呀！
加咩撚野油呀！屌！
醒未呀！勇者！

求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

屌 根本唔撚洗要防線！
玩咩撚野火呀！
鬼叫咪轉場囉！
無野要守 個個企係到做咩撚

唔好再神化前線！前線都要聽後排意見
大家都係一team人！

求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

點都係輸 爭在早定遲

尊你老尾
你要企係前線既就負起前線既責任
無野要守
所以根本唔撚洗防線
你係最前就應該係適當既時候lead人轉場！
唔撚係個個企係到唔知做咩撚！
係有勇氣就lead人轉場唔撚係硬食子彈！

輸你老尾！場仗唔係條街到！
未醒就咪撚派膠！

忠言逆耳 明白

屌你格硬整條防線咪會被人攻囉
根本無野要守
唔撚洗防
聽到鬼叫就即轉場呀！
咪撚上腦啦
場仗唔係街頭呀
敵方唔係香港呀
明唔撚明呀！
無野要攻呀！明唔明呀！
比你衝贏警察so fucking what!?
被人拉既會落重charge!!!
你係咪想咁！？
流動呀！玩左咁多日重學唔識！
轉場呀！轉場呀！轉場呀！

屌你留比自己啦！

唔撤又唔夠人企定定俾人拉打?

其實係 好似7月1號咁 朝早多人 佢地唔夠膽亂黎 但之後次次都成3點先出發/遊完行先 就奶野

相信前線
俾資訊ok
唔係又分裂咗

屌你衝咩撚野呀！為左咩呀！一定會被人拉！拉既一定重CHARGE！
轉場轉場轉場呀！！！！
記埋d錯既野！你唔好撚拖到咁耐咪唔會被人捉囉！識未呀！

打咩撚姐！佢地叫咪轉場囉！
唔！撚！洗！打！呀！
明唔撚明！

玩火燒到民居累死人係咪咁會引起注意有人同情你?

收嗲啦 企出泥支持啊 我係現場

直接送頭

你都冇去 花生友一名 學咩人講政治 想推人去死就真